聽日係金仔死期，有咩想同佢講

18/12美國就會殺死金仔
希望今次係真，唔係金仔又比人撚狗